真心主要返高登好小小 連登上波台同軟件同學校

堆m記毒撚好恐怖
仲要係出黎嚇鳩人同洗版
娛樂野返去睇高登仲好

打錯係學術